[一月新番]一騎當千Western Wolves 一騎当千 Western Wolves 集中討論

描述封印著三國時代，無法完成統一中華理想的英雄魂魄的勾玉流落到日本，並散落各地。勾玉具有著引導出繼承者極限能力的力量，而被勾玉選中的人稱之為「鬥士」。為了追求天下第一強的封號，諸位繼承者展開了永無止盡的戰鬥......

動畫新作《一騎當千 Western Wolves》將會是 2015 年 2 月官方所推出的 OVA《一騎當千 Extravaganza Epoch》續作，製作公司也同樣將由 Arms 擔綱，總監督為 渡部高志、監督為 サトウ光敏、系列構成為 本田雅也。參演聲優部分則有 淺野真澄（飾演孫策伯符）、真堂圭（飾演劉備玄德）、生天目仁美（飾演關羽雲長）、茅原實里（飾演張飛益德）、高橋智秋（飾演卑彌呼）、小清水亞美（飾演新免武蔵）等人。
第1話：1月3日
第2話：2月予定
第3話：3月予定
官方網站

PV

第01話 「草行露宿」

CAST
孫策 伯符（CV：浅野真澄）
周瑜 公瑾（CV：日野 聡）
呂蒙 子明（CV：甲斐田裕子）
劉備 玄徳（CV：真堂 圭）
関羽 雲長（CV：生天目仁美）
張飛 益徳（CV：茅原実里）
諸葛亮 孔明（CV：門脇舞以）
趙雲 子龍（CV：浅川 悠）
曹操 孟徳（CV：赤城 進）
夏侯惇 元譲（CV：阪口周平）
許褚 仲康〈CV：武田 華）
曹仁 子孝（CV：斎藤千和）
卑弥呼（CV：たかはし智秋）
柳生 三厳（CV：田辺留依）
源 九郎 義経（CV：巽 悠衣子）
蘆屋 道満（CV：五十嵐裕美）
新免 武蔵（CV：小清水亜美）
紫虚上人（CV：江川央生）
易斎（CV：井上ほの花）
難斎（CV：高橋未奈美）
虎徹（CV：伊藤 静）
孫権 仲謀（CV：大橋彩香）

原來仲有出
睇完第一季就無追

哇屌, 中學個陣J咗關羽唔知幾多次

第一幕拎刀果個邊個黎？

源九郎義経

趙雲呢

邊度可以重溫前幾季?

1~4

最正係趙雲

估唔到2019仲會出

係咪馬超之後既故?

4季之後

有冇巴打知 呢季動漫會有幾多集??

漫畫唔係斬咗好耐啦咩

上次出都係四集今次只講1-3集個期

播出集數: 全 3 話（每月1集）

我連個fighter都打爆晒！
劉備招sp可以瞓教補血

pish